Witness Hong Kong 機場展覽 10-11/8

話說上次大家係度組隊搞展覽，展示我地呢幾個月以黎反送中運動。
而個展覽聽日終於開始啦！！！

活動名稱: Witness HongKong Exhibition
日期: 8月10日, 11日
地點: 香港國際機場接機大堂
目的: 向世界宣示警暴的證據，突顯香港人的抗爭精神，引起國際輿論
對象: 旅客

形式： 以機場手推車為載具，用數名full gear 人士向沿途人士展示及介紹近日的衝突及警方之暴力行為。

今次展覽假如成功，日後將會係18區巡迴展覽，請大家多多支持！！！

推

再推

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

林鄭屈我哋係Riot 其實我哋要勁宣傳Police riot警察暴亂！

推到多d人睇

再推多推

雖然我p牌，但真係好想俾遊客知道香港嘅情況

推爆佢

自推

到時候會有大量警暴照片、片段會播放，大家可以一齊睇下！

推
五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

推多次